任正非機場安檢照微博瘋傳 被發現使用蘋果iPad

微博上近日傳出了一張華為CEO任正非在機場安檢的照片。 微博圖片

微博上近日傳出了一張華為CEO任正非在機場安檢的照片，而當中最大的亮點是，任正非使用的電子產品，不是華為而是蘋果。

從照片可以看到，機場安檢員正在幫忙將任正非包中的電子產品拿出安檢，而取出來的是蘋果iPad（疑似為iPad Pro 10.5英寸版）。也就是說，華為總裁任正非個人使用的平板電腦產品不是自家的產品，而是競爭對手的蘋果iPad。

此前任正非在5月份接受媒體采訪時曾說到過，「不能說用華為產品就愛國，不用就是不愛國。華為產品只是商品，如果喜歡就用，不喜歡就不用，不要和政治掛鉤。」

任正非今年3月也曾直言不諱的表示，蘋果是一個偉大的公司，推動了移動互聯網的發展，使這個社會發生了天翻地覆的結構性改變。早前媒體也曾揭露，任正非之女孟晚舟去年12月在加拿大被拘時，隨身攜帶的電腦、手機、平板等電子產品都是蘋果旗下的。

口裡說不 身體卻很誠實

不意外啦

警察點避獨立調查？送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

唔用先係新聞啦

華為產品只是商品，如果喜歡就用，不喜歡就不用

自己都唔鍾意自己品牌嘅產品

唔出奇 支那人慣性嚟 一邊話愛國 然後個個移哂民

唔用蘋果點知有咩新功能要抄？

華為係用嚟監控㗎嘛，攞嚟用嘅咩

pewdiepie 近排出片笑嗰條鬼佬
為咗奶共買華為當眾掉爛蘋果機
結果任正非仲用緊蘋果機 唉
總有啲White trash 為咗錢出賣尊嚴

用華為咪俾共產黨 mon 囉

好嘔心

精神勝利法

任正非: 你們不買華為， 我怎麼買iphone

windows 用 mac theme
mac 機裝 windows 咁上下

有冇微博批鬥漢奸睇